有冇人覺得紋身紋面真係做多咗

紋手紋腳紋背紋上身我都覺得冇乜問題
但係紋面真係做多咗
巴絲有冇同咁

感*

紋西？

紋西都冇人見到呀
紋面真係唔知想點

你真係做多咗

身邊啲女個個紋眼綫、紋眉毛

冇得咁比啦

對上一次紋,傾完等2星期先有期。
今次想喺今個禮拜平日收工紋個字（手寫字照紋,唔需要設計）,有邊間推介？

人地又唔係紋落你度，你開post講就真係做多左

百寶利好多